[急] 410萬選民無350萬人投票？

如果咁都無香港已死，連登仔放棄連登比五毛藍絲狗洗版你地覺唔覺得應該要做下野？

【區議會選舉2015】監票真實案例參考